前線做野前諗諗先唔好衝動

今日九龍塘 有架私家車 司機拎部電話出黎 我屌你 你班友拎個錘仔出黎打爛人地個銀幕？唔會問清楚先架 唔撚識睇情況架 屌你老母！入面一家大細 兩個細佬系到 我屌你老母 嚇親細佬架 細佬無辜架 就算系藍絲都唔應該咁啦 細佬無辜架！做野用下腦啦 搞撚到幾個勇武要道歉 仲拎晒身上所有錢賠返比司機！因為你一個無腦行為！

最重要仲要個司機系支持勇武做野！

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

如果係真
前線唔該冷靜少少

講左4個月 be humble

其實已經開左好多Post係咁屌勇武，留番D力去做文宣啦。

不推不回覆。

我啲錢留黎走佬用 都要賠晒比司機 唔該前線冷靜下啦 做野做啲有用既野 唔好只會破壞 唔該 嬲撚左好耐

我都系前面夢遊 都覺得過晒火 我出post 系提醒姐

見到唔該幫手阻止 發生左唔該補鑊！ btw對360 中資公司 打人企圖謀殺既藍絲 鶳 系冇問題 我支持既

推呀 手足可唔可以冷靜啲
be humble

[行動post] 10.7 爆食日 攪珠結果出爐